# Glossary and Acronyms

	Força de ligação - Entre dois jogadores, medida em nr de likes, menos o nr de dislikes de um jogador nos posts e comentáriso do outro.
	Grafo - Representação gráfica das relações estabelecidas no jogo
	Graphs4Social, S.A. - Startup/empresa que nos subcontratou para desenvolviemnto da aplicação em questão
	Leader Board - Quadro de pontuação/classificação geral
	OCC - Modelo emocional: Ortony, Clore, Collins
	RUC - Regente da Unidade Curricular
	SPA - Single Page Application
	tag - Etiqueta, neste caso associada a interesses do jogador
	UC - Unidade Curricular
	US - User Story
	Utilizador-objectivo - Utilizador ao qual eu como jogador, poderei ter como objectivo estabelecer relação
	
	